小丸子長大後重有冇同小玉做好朋友

中一應該爭仔決裂左

她們那個了唷

爭住俾花輪屌?

5年級鬧咗場大交

唔會架

真，你有無睇小說版

冇。。。邊本

小丸子無慘

因乜鬧交

應該又係小丸子小氣啦

有冇人好中意睇小丸子
我粵語ver 舊到新都睇曬

最近發現台灣配語有d未睇過 每日都睇緊

南洋小島旅行每次都睇到眼濕濕
舊版第一集 我屋企好窮
每次睇都笑到傻

唔明。。。。。

自己咁窮 但小玉咁有錢 （未至於花輪，至少家境好好多）
應該會因為小事決裂

小丸子都有得無慘😂😂😂😂

小玉螺旋丸

下 之後呢。。。。。咁就冇fd做？

但小玉個格好衰

我記得現實生活，小丸子爺爺性格好差
會打小丸子老母，佢阿爺死咗
全家開心，佢家姐重笑

小說版？

好似唔係小說

作者自己講嘅

應該係

小玉好煩
我覺得長大後小丸子應該同野口先玩得埋

想知山田大個會點

女性之間好難有真摯既友情
比成績比家庭比男友比乜乜77
一比唔上人心中難免妒忌，但又天生小器，好難睇得開

佢好可愛 係一個開心果

小玉性格好討厭
佢同野口一齊應該會好開心

我記得早期既小丸子會間中講下佢地成年黎既事

如果冇記錯
作者話小玉嫁咗去外國
好耐冇聯絡喇

花輪同大野都係虛構
純粹滿足自己俾仔追既ff

好想知藤木大個會點
硬係覺得佢生不逢時 如果係80後90後00後
個樣應該幾貼近現代人審美

小丸子有冇發育？

依家先知小丸子真有其人

咪作者本人囉

散文集呀

港女小丸子邊會有長遠朋友

同花輪結左婚，之後離婚

笑左

小玉呢d中產，上到中學就唔認小丸子啦

想知永澤

變左連登仔

小丸子屋企有咁窮咩？
雖然成日問老母買嘢都唔俾，但間唔中都有好嘢食

仲有小玉老豆死左，部相機俾左小丸子 （作者）

同埋小丸子爺爺，其實係萌塞古板廢老，動畫係佢心目中爺爺嘅幻想

諗起有集一罐桃汁都要幾個人飲

有
布西蒂

有時諗得佢老豆一個養6個 都幾勁

細個好窮，睇返應該好有回憶

重有本漫畫永澤君，係講永澤上高中事

個阿爺有手有腳但無所事事
佢老豆返乜工？

戲中係上班族
現實就係賣魚

爺爺都7x歲

但係卡通好似無講過佢老豆正職係乜
淨係識睇電視

對比其他同類型漫畫小丸子老豆可能最廢

同藤木仲做緊fd?

濱治同埋山口係咪弱弱地智 或過度活躍

個frd窮到褲穿窿 去玩都包埋佢
你對朋友要求都幾高 應該要養你一世先算好朋友

一日得100yen

睇過啲片 有人推斷係做魚販

係小玉成日睇唔起佢

廢佬爺爺有好多錢

有咩 邊到
但佢成日都阻止小丸子做柒野
佢老豆老母又乜都預埋小丸子
都算係咁啦

成日都小丸子 然後就滴汗

藤木同學=黃宗澤

好想睇番

山根死咗未？

就好像大雄靜香咁

保留幻想算

咁就叫睇唔起

野口好撚正
唔知大個左係點

最初得30yen

窮撚既自卑心理真係好得人驚

一個人養全家六口，算係噤啦
加埋果個年代娛樂唔多，先覺得佢日日睇電視，好似無野做

不過d人研究過，最勁係野園廣志

岩岩想睇返先見到中文版原來已經絕版野
佢同藤木高中都係同班，不過當永澤搵到有錢仔花輪玩就放藤木飛機。

例如，花輪例行請同學去玩，佢就叫左藤木去，俾永澤聽到，永澤就不斷話同朋友去踏單車先係美好回憶，突登撞去花輪同學約玩果日。但到永澤被花輪邀請去玩，就同藤木講：你咁鍾意踏單車自己踏到夠。

相信大家都明，成日口頭話人藤木卑鄙，而真正卑鄙既就係永澤自己

另一個好笑係，班花誠崎同學居然鍾意永澤，FF被低等過自己既永澤污辱自己

有得加已經好好

其實藤木有幾卑鄙姐？

個嘴

我日日番到屋企第一件事係開電腦播小丸子 好癲

咁年代唔同 嗰時係80年代
100yen都有約8港幣

好攪笑

係成日都話佢 其實似係想有個伴多個當小丸子係真朋友
我諗作者回想有同感

成日食煙

最勁係靜香老母嫁咗幾個男人，愈嫁愈有米

兩個成績差咁遠 小玉升中就搬去市區方便讀名校

永澤呢個洋蔥頭好賤格
btw我諗小丸子對永澤印象好深成日畀好多位佢出鏡

佢屋企賣菜，養得起

30yen 可以買到咩

電視版唔係

大個變左靚女

草三日可以飲一次汽水

你睇下台灣版 又係咁可愛

應該買到一粒糖

但嗰時物價唔同而家

小玉真人好似嫁左去外國

我都係追緊台灣 香港好多搵唔返 細個miss左

廣告

小丸子第二季最好睇
教事內容夠濺，對白夠仆街
好多人都開始有自己既曲

之後果的開始正常返，冇咩特別

零用錢一日只係得10 Yen，唔係100Yen

有買

其實小玉做過咩連登仔覺得佢咁衰？有冇實倒例？
呢家我淨係見到成班小學雞人云亦云但又up唔出人地衰乜

如果小丸子做完柒野人地滴下汗都係罪，咁我諗上面班連登仔現實中應該一個朋友都冇，
成日都吹奏野口，明明佢先成日撚小丸子，係間中幾集對人好

利申：最憎永澤，正仆街

各位高手，佢地大個之後既野係邊度睇返黎？
小說定其他方法？
好想知好想睇

邊到有得由頭睇 我淨係上mytv睇

有左小葵後戒左煙

靜香呀 小咩葵呀

小玉唔係食洋腸嫁左去外國咩

唔明講到明

朋友係要夾 其實小丸子應該同野口開心啲
小玉成日睇唔起小丸子
係集集滴幾次汗
其實去玩搵埋小玉子似係想搵個伴

你自己睇下你講左咩，「成日食煙」呀？
廣志一開始係成日食，之後咪戒左煙囉

小新個妹幾時變左靜「宜」呀，靜你老母香，你老母就香

邊個話小新呀
講緊多啦A夢呀

係邊度睇

個旁白真係好正

野口根本唔需要朋友

Youtube 大把 search 小丸子國語 有個play list順序有哂 90年代到2014年到2018都有

野好好正 好幽默又醒

但普通話唔夠過癮 可能聽夠粵語
不過唔知點解咁多個語言小丸入面角式，啲配音都好似

聽慣

佢最正唔係kekeke笑而係忍唔住笑時發出唔唔聲好攪笑

卑鄙！

有人集係笑袋
最尾旁白示範如果有山田笑袋同野口笑袋係點，笑死

自己睇返上面，我講緊小新
你講咩野叮噹呀

係咩 慘過食屎

山田真係好攪笑 心地又好

但小玉係無條件支持小丸子做既野 就算佢唔認同同會滴汗
好似話小丸子要組一個咩腰封會 但得2個會員 明明小玉唔鐘意腰封 佢見無人理小丸子都肯加入

仲有一集佢地2個誤會大家嗌交 睇到喊 小朋友感情先係最真最單純

永澤君結尾
藤木段戀情無咗

二寶 咁睇嚟小玉對小丸子都唔錯

不過幾失望 而家冇乜聯絡

我覺得成套嘢洋蔥頭永澤( 哀格 ）吉川綠( 郁啲就喊 ）仲有野口阿哥係最黑人憎

弘B都有追 一開口唔慣 聽聽下台灣配音都聽慣左

一講野口呀哥同女友就好好笑
佢地個樣好似40歲咁老

記得佢阿哥有女朋友

小主同學屋企有米
應該去完韓國返黎十八變

有睇粵語版 由細到大都好鍾意小丸子

但係個性格都似好差
佢同前田其實差不多
但一個有錢打扮一個就窮

永澤係黑人憎到好想日日喺佢面前笑鳩佢以前火災單野

佢地成日曬恩愛 最醜既情侶
日日食早餐都會睇

我都係 最鐘意我們這一家同小丸子 互loop

一講佢屋企火災佢啲陰影出晒嚟

唔睇呢個post都唔知小丸子真人呀爺咁
咁嫲嫲呢真人係點

港女格

同華人永遠果d差唔多，好似一早死左

我們這一家 花帶柑性格唔可愛
但佢老母同身邊同學都好正

成間房粉紅色又養狗又學巴雷舞
成日買連身裙 好有米 成日同呀媽去百貨公司行街

仲記得有集串過小丸子窮

静香屋企係離地中產，仲要靜香努力讀書係為左做外交官，你話呢

主要睇花師奶同水島太太
花師奶同呀柑嗌交
其他副線

小丸子花師奶多啦a夢互loop

反而前田就多一份盡責
但小緒就

靜香老母再婚幾次 係為錢

最近喺tvb睇左一集
講小丸子去個婆婆屋企探隻狗仔
隻狗最近生完bb好虛弱就黎死
小丸子就喊住咁話d狗bb冇左媽媽會好慘架
跟住諗起自己媽媽
話如果小丸子媽媽唔喺度小丸子都會好慘
跟住喊住返屋企搵媽媽

好耐冇試過冇卡通片睇到想喊

港女

櫻桃子嘅散文集呀

一拳打小丸子老母

前田先最黑人憎
次次都眼火爆 呼呼喝喝佢嫲嫲

我睇樓上講先記得漏左講前田 佢又好煩 態度好差 一睇到小丸子成日唔敢拒絕佢我就好嬲

明明都知自己唔受歡迎都死痴埋黎
有集講溜冰 真係好嬲
掃人地興

有冇人知點解個角式去新版冇左

溜冰呢集好似有啲印象 但唔記得詳情
其實佢同吉川綠都成日掃人興 少少嘢就喊 我係小丸子就唔會彩佢地

真心覺得靜香係娘娘黎

國語配音一向頂癮到位d

軍曹，小新，我們這一家

唔係大雄老豆高級d咩？
成日打golf

睇返阿信的故事，10000 yen 夠喺東京開舖啦

野口笑子應該係靚女來

唔係賣菜咩

講過小丸子唔想畀人知佢老豆職業

連班相都冇咗

所以好想知

作者真人屋企好似係開生果店

係咪第一排右一

連野口都冇
好多角色都唔同咗

唔係！！右一係怕事小女孩

可能係虛構角色

有集女兒節一齊開p佢係都要參加 之後唔知咩事又喊